［緊急］BNO個聯署咪撚簽

Petition
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.
People in Hong Kong who hold the British National (Overseas) passport are British; however, the British government is refusing and avoiding giving these Hong Kongers the

More details
The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

屌你老母issac ko 呢個傻西 grammar又錯 篇野又1999 你班人仲叫人簽

內容大致如下：bno應該要平權 因為中共ignore份聲明 所以香港人會入英國做政治難民 英國就會用大量資源去處理呢d香港政治難民 使到英國聲譽受損

問題黎喇 中共打口炮話聲明過時無效 持bno人士無居英權所以變做大量難民湧入英國 咩邏輯 依加大鳩英國佬？bno人士憑咩可以申請做難民 仲要話人地就要用資源處理我地 1999

搵人開過個新同埋1/9去大使館喇

利申 繼續bno

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10